有直升機喺銅鑼灣（大坑附近）上空停留

嘈到仆街